女朋友計分表

大波(C cup 或以上) +15
冇波(B cup 或以下) -10

粉lin +10
粉鮑 +10

樂意俾你抽水+15
唔摸得-20

願意俾裸體你睇 +10
冇得睇 -10

樂意／主動同你扑 +20
肯同你扑嘢 +10
唔肯 -20

死魚- 10
唔係死魚+15

床上技巧好+10

肯幫你打飛機 +10
唔肯 -10

肯幫你含+10
唔肯 -5

可以玩屎眼 +10

可以中出 +15

40或以下: 飛得
41-70: 拖住先，可以搵sp彌補不足
71-100: 高汁女朋友，要珍惜
100以上: 極品女朋友，恭喜巴打

樓主想女想到瘋了

男朋友版呢

有錢 +999

樓主有100分

我份人好簡單
靚女 60分
心地好 40分

120
但係係ex咁點搞

追返佢

咁如果佢跑得好快呢

等佢追你

但佢成日追追下唔追

搞咩散？

床上計分表？

佢話我付出多過佢 唔忍心

……
咩分手理由嚟

處都要飛

處做足都會高分

諗咗年幾都未明

即係…佢唔夠愛你掛

是但啦

呢個post真係make sense, 40分以下仲一齊緊果d真係會開心咩，未夠18就話姐